毛主席教大家如何打遊擊戰

毛主席遊擊戰秘訣:「敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追。」

敵進我退:
面對精良裝備嘅敵人， 切忌陣地戰、攻防戰， 一定要喺敵人包圍網/ 布袋陣形成前就要走， 要記住撤退都係戰略嘅一種，走唔代表係懦夫。 避過圍捕先可以長打長做。

敵駐我擾:
敵人駐守喺某一個地方，就要善用干擾戰術， 例如心理戰， 喺樓上不停辱罵/ 叫囂/空襲( 樓上最安全，捉你唔到)。 目的係令敵人恐懼同埋心理上覺得煩厭， 因為就算敵人回罵，如果上面不斷有人挑釁又捉你唔到， 其實長時間都會頂唔順。 另外，空襲係極有效，因為敵人唔知襲擊喺邊度嚟，喺地面駐守巡邏好容易分心。

敵疲我打:
敵人冇可能守哂每一條街， 邊條街冇人守就搞邊度， 敵人嚟就走， 敵人撤走就再搞過。 目的令敵人疲於奔命。

敵退我追:
前提係要克服敵人一沖前大部分人本能性逃走嘅心理障礙， 否則絕對唔建議咁做。

利申: 我只係同大家回顧共匪喺國共內戰嘅戰術，同香港抗爭絕對冇任何關係。

推...

香港獨立

唯一出路